有無人條女成個預言家 成日乜柒都講撚中

即係佢提你既野
你唔撚跟
九成九會好似佢咁講會奶野
成日話返比佢知 都好撚得戚
會話：話咗啦
點解佢成撚日講中

只要咩都講負面結果
佢一定講中多
人生失敗的事本來就比成功多

我就係果個女人
原理好簡單就係怕老婆會發達果科野

不要問，只要信

話左你兩下就射架啦

其實你女友係百幾歲嘅女巫

可能佢係你個女

咁你老公係咪發咗達

我相反,我就好似預言家
條女成日唔撚聽,成日比我UP中

其實係太了解你邊個位會瀨嘢

佢會唔會講下六合彩開咩 number?